98垃圾棄置區 開括號79閂括號

大家咁話

支持樓豬

收超過廿封利是

大奇蹟日

俾兩封黎ok?

跟
想收利是

Lm

樓豬新年快樂恭喜發財身體健康心想事成萬事如意龍馬精神財源廣進生意興隆一本萬利

乞衣兜入面攞飯食？

你可憐下我

邊個可憐我

你媽咪

唔做檢測唔掃二維碼唔畀開到夜晚

咁樣分搞事分子

牛b

點解

過緊來

正一仆街黎架你

點解咁講

祝你買馬必豬

你唔好咁黑心先 有咩慢慢講

你靜音啦

將寶落山道定土瓜灣道

憤怒解決唔到問題

咁你使唔使驗

唔使

新人留名

收爺啦

我好嬲啊

樓豬好惡

惡過狗

雲道知我連登咩名btw

不能同意更多

現充-.-

乜春

肥撚咗好多

支持樓主

食糕食肥？

冇乜糕食
食咗好多零食

有冇薯片推介

冇

三寶 快

熱浪 明輝 珍珍

以為你係零食之鬼添

熱浪半包空氣

你依家出街呼吸咪又係要錢

唔值吖嘛

你磚又唔拋嫌依樣嫌嗰樣 想點

之前食開lays你話垃圾

暫時 5 9 3/5

屈我你户口會多咗錢？

對撚晒 唔想賭
好撚難

冇屈囉

冇證據一律當五毛處理。

屌聽日似唔易，咁你買咩

買馬必豬。

未度到 琴日睇馬代魅影晉神鴻運疾風

你又發爛渣

很正式

打算學佢整brownie

3隻潘

好能肥

禮拜日畀肥鬼斷我頓三寶

唔肥唔食啦

自暴自棄

即刻唔想睇

When I see single ppl 派開工利是，我就問我Butler，「啊？」佢就回答「你估自己姐仔牙？」Yes he keeps me so grounded。

跟著佢話「to keep it offensive，你可以印自己d petite curve size model相放入利是封度。」過完年就會被封殺㗎啦✨

PS Store 新春特賣最低 2 折入手《#刺客教條：維京紀元》、《#芬尼克斯傳說》、《#看門狗自由軍團》、《#JustDance 舞力全開2021》等多款遊戲！

#PlayStationStore #PS4
#PS5 #遊戲特賣 #Ubisoft

關於《鬼滅》，我覺得我有必要，對這件事發一個比較嚴肅的聲明。

身為一個小兒科醫師，我個人、極度、反對，小學生或幼稚園兒童，接觸任何《鬼滅之刃》的相關作品，即使是貼紙、人偶都不行。

我知道，《鬼滅之刃》的電影版，分級列在「保護級」。由於我沒看過（也抵制去看），不便亂加評論，但聽說的確是人畜無害的安全作品。我猜可能因此，電影分級的相關單位，才會讓六歲的孩子都能觀看。

問題是：《鬼滅之刃》的卡通或漫畫，就完完全全、一點都不ＯＫ。我目前看到的現象是，許多家屬帶著孩子看完電影版，覺得電影內容都還好，於是就放任兒童繼續去搜尋漫畫、卡通，把相當於「前傳」的故事補齊。而家屬可能並未察覺，這個部分的情節，Netflix可是把它列在「16+限制級」，也就是，高中生以上才可以收看。

覺得我太小題大作？覺得不過是卡通而已？覺得只要家屬在旁邊輔導把關，小學生看這個、應該也沒問題？我不知道你怎麼想，但我絕對不會讓我的小孩，接觸《鬼滅》卡通這些斷手斷腳的血腥畫面。其中最讓我皺眉的情節是：某個女蜘蛛鬼，被主角一刀砍頭之後，斷頭飛出來一邊流血，一邊感謝主角這刀很溫柔、讓她終於得到解脫......

我完全不敢想像，如果我的孩子看了這種東西，在學校跟同學照這個畫面去戲謔模仿，會發生什麼可怕的後果？但我敢肯定的是，如果真的出事，責任也絕對不在他們......他們只是孩子。

責任在你和我，這些大人的手上。

目前我的診間，已出現看了鬼滅後，連續做噩夢而出現精神困擾的五歲病童。因此我認真呼籲：如果你是家長、學校老師、或是任何兒童教養相關人員，請不要讓你的孩子接觸《鬼滅之刃》。或者，至少的底線是：只能看電影版內容，不能接觸卡通和漫畫。而且即便如此，我希望你也能保證，哥哥姊姊看了這些，不會把內容講給六歲以下的弟弟妹妹聽，以避免更幼小的心靈遭受不該有的創傷。

如果你做不到，那就請把這個東西，跟你的孩子隔絕。

This Valentine’s Day, visit K11 Musea 6F to indulge in a little French romance with your loved one at L’Amour by Cartier - an enchanting event jointly brought to you by Cartier and the Alliance Française de Hong Kong. Join us from 6 to 28 Feb for this unique experience.

今年情人節，卡地亞與香港法國文化協會攜手於 K11 Musea 6F 呈獻 L’Amour by Cartier，讓您與摯愛一同陶醉於法式浪漫時光。誠邀您於2月6日至28日親臨現場，享受此獨特難忘的體驗。

#HOWFARWOULDYOUGOFORLOVE

/// 網絡代溝 ///
除咗衣著打扮，原來連Emoji都會過時。有Z世代覺得「笑到喊😂」係上咗年紀嘅人先會用，佢哋而家係用💀或者😭嚟代表笑死。

#小編成日用笑喊 #係咪老喇 💀
=============
收看更多精彩影片
訂閱《CarMan》YouTube Channel 👉🏻
=============
馬路趣事 車界大小事
💬 CarMan吹水台：
=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃
每月$300起：

😂😂😂

當自己用緊fb ?

係。

下🌚

原來星期日係同路我好彩最後執返個騎豬王

我畀人屌濫用網絡資源你仲懵盛盛走嚟quote

100k@16

冬急亞雪

。。

有個k就好

勁大波

睇瘡睇邊個好

是旦啦

有A酸食就得

買禮物唔見你咁求其

你唔係我條女

用咗水楊酸未先

又引證咗香港地冇人情味

Use jor

ok 睇醫生啦

Who

冇睇過
@it9

診所幾近 想lam

一齊？

嘔血呀真係

？

畀你咒到輸個鼻

有錢睇醫生

失效

仲豬緊2000蚊美金
想使雞 有冇人幫襯

股災啊
世界末日啦

股災呀 走呀

走5刀

返工對沖

人冇事先做到世界冠軍

而家入溝淡都得

你好撚熟架步

褪黑激素好似好撚屈

你失眠？

見佢三四點都上黎講褪黑激素 應該都係

個個都失眠

我想瞓都冇時間瞓

佢似失戀多啲

我依家3點先訓到
呢個禮拜日日係office訓著咗

喺office有得瞓

無愛可失

冇 朝朝六點準時瞓到

叻仔

恰眼訓呀

Nier出咗手機驚

大家安心鳩痕未

安你老尾咩

啱啱食嘢寫咗你名

“安心事件” 大家填資料會填咩名？

okay!

豬扒ig怒屌學生偷拍佢

原來你埃豬女神

好多人科勞架

褪黑素牛b

下 一粒即work?!

我啪一樽

陰間都仲用到手機

燒咪有 你腥港人？

唔知原來真係work

咁你試未

試咩

（流出）電子雞

想問多次
老泥一日睇幾多女

邊有男人唔睇女

絕對明白！

人哋腥畀我焗睇

睇完電子雞相 用4個字形容你既感想

#1,2冇咗

你block 咗？5毛？

唔知乜水黎
之前block咗好多戇鳩仔

樓上冇咗

161都冇咗

想揸佢波

咁點解唔block埋自己

扑唔到

幾猴擒喎你

咩？唔係我覆

哈哈哈

笑乜春

善意打破零回覆

你好

hi

流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

廢事㩒

佢原來又樹中

邊個佢

晴e

樹中人才濟濟

點樣

喊乜撚

一人一樣消失咗嘅童年美食

輸曬啦

破產啦

借8皮

睇開啲清

其實抵借

冇得借

老泥性交借錢

辭職借

你勁撚風趣

Yes sir

屌！

諗得過架

回家了

咩

啲股票升緊

恆生職員麻煩入一入黎

冇得WFH啦

世界末日啦

想食四方果

2d都摷出嚟覆

花式推po

麻木曬

個拉用得幾精闢

溝佢老母

我連發夢都見到自己要食藥瞓覺

其實每日啲新聞都係世界級

以前一單呢啲新聞已經成個香港震曬

SH到世界末日

珍

我都冇
唔知日子點過

我是中国人

你老母臭閪中大高層
段狗由始至終都係狗
屌

大家咁靜
是咪有街出？

咪痴線啦

咁有咩do

動森

有game玩真好

你哋打機都唔弱吖

冇機打

佢串你廢青你仲懵盛盛

我冇你咁有機心

差少少就會走漏眼嘅女仔

分真假波分到嬲鳩

連登真係好低質

你睇開邊個女優

睇開邵音音

有冇人想念我

見到個後生用安心上路

自出自入 冇用過

啱啱用咗

安心回家

安心牛女

各位保重

唉

好撚柒鳩辛苦呀屌你老母臭閪仆街港共

呀登上任之後世界亂曬

人真係好渺小，我諗每個人都好重無力感

呢幾年嘅事對我地呢一代意義好大

啱啱走出社會，睇到世界可以咁扭曲，唔單止香港，甚至呢個世界，都有好多荒謬嘅嘢發生緊

所有細細個學嘅道德倫理都可以推翻，呢一刻已經唔知可以相信啲乜嘢

拜登都只係冰山一角，喺水面之下，能夠推佢上位嘅嗰個體系，科技巨頭，左膠，共產黨等等，都係荒謬絕倫

你地平時去開返剪頭髮

qb house

柒

冇人睇我

笑乜

唔好成日問問問 自己用腦諗下

各位早晨

A0處男世界第一

A0圍爐

dd串

佢似傻撚咗

到底係暖男定狗公......

It9

米屈

Catgirl已經差唔多半年冇出片

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢同牙ken散咗好大打擊

生日快樂

who

5g

我

個老友文太

[淫底情侶] 呢對黃色couple foodie會邊介紹食物邊講淫嘢

13個comments都俾你搵到個post

根本Pizza加菠蘿就好好食

正皮

agger

負皮我嘅出嚟

熱門個個都睇到放出嚟就無謂啦

邪教

屌你老母臭閪

2d

冇人講咪你講

25m

早餐未

啱啱食完

食咗咩

腐皮烏冬

好冇食

好食 但好咸

幾錢

10

你好撚富

邊夠你

想知你地班人會唔會戴水晶

？？？

吸宇宙能量

你有冇戴

你估

有

畀個論點嚟聽下

贏馬

姐係你戴紫水晶？

迷信

而家見到好多仔都戴

迷信仔

我科學派

yes

你咩意思

你班人bully禾

買咗幾多錢

200幾

都好啲

200幾都覺得貴
有啲幾千幾萬 真係好痴線

有人買先痴線

你

痴線啦

富貴將

想買水晶咩？

唔係 我係歧視買水晶嘅人

傻鳩先買

水晶有用仲邊有窮人

我當初係當配飾咁戴
唔好歧視me ok?

真

咁你點睇拜神

0用

唔好沉落去俾人呃就得啦

講多錯多

ua收皮
將b冇戲睇lu

少去ua

去開邊睇

禾估mk

咦 黃埔好似轉咗嘉禾

ching可否提少啲地點名

錯囉咪

唔鴨

少fun

你咩事

中？

冇事

人哋不嬲嘉禾 老友

點解我記得是ua

以你腦容量嚟講記到有戲院已經好出色

𡃁仔 好串喎
知唔知禾大佬是who

用隻on9豬就知係印狗

是ot9
一拳打死你

畀fd串完搞到好想轉iPhone

將b

我嗰部千七咋
btw想整個vote

如果支持我換apple就正皮
支持我換三叔就負皮

你似好撚有錢

想se

窮

部機重撚過你 老友

se都重

換咗12

rich 買埋俾我ok?

我有咩回報

得到我個人簽名

狗也不屌

雙層牛肉巨無霸

我比你屌
送12pro max 256比禾ok?

你唔值

我好似潛咗好耐

知就最好

冇計，今個sem係入u以嚟最忙

忙埋呢個sem就唔使忙啦

你勁撚pr

報咗master，唔知有冇offer

我而家做pr

敬業樂業

又話補習hea住先

both 新工人工少

平時連登pr is u ?

想報nursing master

希望連登搵我做

你nursing???!

I mean連登啲五毛pr

Yes 想啫

上進心

你似性別歧視

左膠行開

你都有啊

下？

買馬有

係社會妖魔化咗買馬

賽馬=物化動物

我唔知 我睇唔到

戈登拉姆齊嗰隻炒強

食唔慣鬼佬炒強

同禾炒既差唔多

愛國者一號

炒開屎

但你鐘意食

你點知的

因為愛

唔好亂扣帽子

屌又㩒完機冇拎錢

你開善堂？

同人分享喜悅

我買林作贏

外圍

下次禁機叫埋我

花式豬錢

打和唔撚得？

你覺得係咪係囉

客服姐姐話三個工作天有結果通知

依排唔知搞乜撚

先生 唔好意思 你嗰筆現金已經唔存在啦

公司有你依啲pr真係早執早著

你住將軍澳做咩黎北角？

當咗wts?

我點g呀

你兩個狗唔搭八

而家三個

攞翻錢未

#411

rip

多圖突發電子雞jnnpiae 價值美金$100相&影片流出

咁都值100美金

你有份養

城大有意修改校名 建議命名為南洋大學/華南大學

我以為都大已經冇得輸 點知…

改曬做中國特色大學啦 咪煩

💎💎💎Game one💎💎💎

🏆全亞洲最新最安全最大型線上賭場🏆🏅
門口都唔洗出就可以入錢玩💰
方便快捷🤙🏻
得閒無野做又可以玩兩手
同埋最低存款都係一百蚊昨💵

💰新會員註冊仲有迎新優惠活動
首次入100蚊就送20蚊
入夠1000送200最多送2000💰

依加唔博等幾時先博⁉️
已有三萬會員人數💕💕💕
承諾1,000,000萬都係5分鐘內過數💵💵💵

💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎
官方網站 ：www.gameone.vip
💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎

過百遊戲種類，應有盡有：
‍💁‍♀⚖️真人sexy現場視頻遊戲：
⚽️足球 🏀NBA。各種球類體育
♠️百家樂 ⚫️輪盤🔴 🐉龍虎鬥🐯
🎰老虎機 🐠打魚機
♥️廿一點 ♦️三公🖤鬥牛骰寶🎲 🌻炸金花🏒番攤🐟🦐🦀魚蝦蟹彩票🌐
(即時視頻現場，可打現場電話證實）

⚽️足球🎱各類體育
設有足球直播📺🖥
📈(賠率比馬會高)📈
免費註冊 ：輸入圖中網址

💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎
官方網站 ：www.gameone.vip
💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎

入錢方法：
1. 香港支付寶轉帳
2. 商戶店面現金充（7-11、OK、屈臣氏、麥當勞、百佳）
3. 轉數快
4. 銀行轉帳/入鈔機

拎錢方法：
1. 香港支付寶
2. 轉數快
3. 銀行轉帳

👇👇👇👇👇👇👇👇👇
如何分辨假現金網：
1. 提、存款由代理人手操作
2. 沒有網頁在線客戶服務，只用WhatsApp 等方式聯絡
3. 什麼人都可以做代理，只需幾千按金
4. 代理沒實力，客易出現走數情況

如有任何查詢，請於網頁聯絡24小時在線客服
（未註冊、未登入都能聯絡）

GameOne 官方Whatsapp : 55022035
💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎
官方網站 ：www.gameone.vip
💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎💎

我係咁收到

你gameone真實客戶？

莊正好正

signal spam acc

酒不沾 心也碎

露營必需酒？

你好撚得閒

依依不捨

覺唔覺女仔游水著“一件頭”仲正過三點式？

死庫水

正皮

嘩

林峯邊幾首歌你特別鍾意？

將b

Jessica 真係好靚

換個方式愛你
你幾時唱

吓？？？

台灣10桌屁孩 鮭魚壽司吃魚不吃飯 「飯塞飲品杯」浪費食物無極限

香港有會點

same

你踩港撚

花白落下人漸瘦

數碼暴龍嚟？

食咩好

魚生飯

唔食魚生
非it9

法國自己好樣衰
典蒜

Ifc

今晚又食

我明白

自c eat

唔主張見網友

中咗頭獎

雀屎？

酸到

笑

我都中咗

風？

（有圖）我都好想咁樣俾人坐爆！！！！！

試當真個jessica算唔算吹大左？

唔算

個樣勁唔襟望

點會

我望厭咗了

轉望邊個
catgirl?

唔望又得唔得
佢咪普通埃豬女神樣冇乜特色

duck
睇黎老泥好高要求下

仆你個街 喺觀塘盪失路

老泥仲唔會啲去救佢

冇人去咪你去

觀塘唔識路

成功回家

自己地頭唔識路

荼毒室係咪香港最高學歷既youtuber

是，好高汁

Xx道？

xxx

打手 拉

開多次 唔記得邊條街

有冇清研究開美股

me
all in sens

研究完你都係蝕㗎啦

今天看這段歷史

像褪色午夜殘片

啊！

屌你老母！

又豬錢？

佢頭獎架喎

賭馬豬牙麻

關咩事

咁屌咩

失戀

再估

失業

咩黎

錯

你讀唔到嗰啲囉

冇錢

長期冇 冇曬感覺

好串

為 何如此

你好鐘意粵語殘片？

還好啦

好就好唔好就唔好
乜撚嘢還好
咁好定唔好唔屌你老母
食屎狗！！！！！！！！

對唔住啊柒生

對唔字有用？下？
我叫你俾個答覆我啊

你似好撚大壓力

冇 對住你係要咁

恭喜

個藉口又幾合logic

一日兩杯幻茶幾多日後死

聽日

咁耐

立即

你都幾黑心

仲未收工

有野做

做完又點

用長銀包係咪就係gay

唔是

做完去搵你

你長銀包？

姐係你用緊

搵完又點

你點g

唔g

姐係你gay

咩concept

我用排除法

點排除法

用長銀包=gay
唔用長銀包=非gay

dllm
又屈

我有數據支持

比證據la diu

我見親都係gay

因為你未見到我

觀塘有咩好西食

呢度得你一個熟觀塘

問印狗囉

唔熟

五條友

好能多人

咁你食唔食

買比禾食ok?

#519

咁點牛女

唔牛囉 點點點點你老母咩

你啱

未收工牙屌

笑到仆街

痴線工

尊重下

fg 25k 覺得自己係垃圾

你冇25k？

得30k

食咗屎

有冇人返工係長期痴住張凳？

me

Who open me block jor

我都係
但係我返工瘦咗

l其m
gif巴

浪費網絡資源嘅社會垃圾

點做到的

食兜頭妞咁撚大波

食大排檔有咩係必嗌？

想食

好撚耐冇食過

收工食

而家係咪去曬熟食中心

我唔出街 不清楚

哈

扮乜9

？點扮

笑而不語

有冇人

晚餐未

很久

點

晚了甚

你撐血汗棉花吧 清洗新疆也不怕

- 分享自 LIHKG 討論區，
最好出名個啲歌全部改哂詞佢

冇咗粒丸
冇埋樽鹽

落bar唔溝綠茶

睇連登真係好煩，乜柒Post第一句就係黃定藍

牛定熊

龍

想唱j

黃定藍

2021

咁撚大lin餅

白石

gay佬泥

轉貼=gay

港台：「五夜講場 2021」製作被暫停 直至另行通知

啊啊啊啊啊啊啊啊
屌你老母臭閪李百全仆街港共

轉播CCTV算啦

屌…

已經有啦

研究：口罩中有導致陰莖萎縮的化學物質 或導致人類生存危機

聯合國班撚屌幾時先肯出黎

國師又中

裕民坊公共運輸交匯處將啟用 八旬婦激動落淚感謝領導

@第唔知乜鳩

好撚感動呀屌你老母
再塞多啲

裡面有牛角 我都想感謝黨了

真？

仲有德美同雞翼山

未聽過呢啲

好似幾正

你都幾易收買

是愛食好西

個個人簽名幾型

以後堆窮撚日日放工就逼入去畀樓上中聯辦班人笑

3q

笑什麼笑 你也是窮撚

次次經過觀塘狗鐵好似都抖唔到氣咁

我必須

盡快辭職

支持

講咗幾個月

觀塘俾狗住

汪

好彩

覺唔覺自己好低賤

唔吠就唔當係

還可以

食了

係囉，點解幾個月仲未辭到職

樓主中馬中到啪啪聲

悅跑得喎！雖然冇咗半

三寶叫了好玩。

姐係中喇！但我見你貼士比3

見前面彎位扯得快冇得追 同疑點多過5就放低咗

老泥：
Me:

你點揸tsla的

渣ga

平時嘅老泥：

想屌連鼠

diu

每個月邊到洗費最多

又改名

都係飲食

是

冇人識你

都唔知點 @你好

我唔想返工啊

有冇清玩緊MHR

叫你返工定打機

both

對唔住老細

70歲李司棋攬毛公仔瞓覺床照

三萬

Ca 姐扮譚仔姐姐好q

咁係ca姐本身cute

夏 天，為 大 地 帶 嚟 乳 水，疏 道 乳 水 需 要.......

邊個負評ca姐即係唔俾面我

你地兩個個名咁熟既

前日已經打完雷神
依家刷緊裝

個名咁撚熟面口嘅

係你個名唔熟啫

咁快

原來jessica係真係靚女

但佢啲vlog好𠹌悶

睇佢個樣，條片up乜是旦啦

我唔鐘意Jessica

唔鐘意呢條女

佢都五觀咁端正佢啊哥應該

我是佢呀哥
搵我咩事？

又改

你性取向係？

是gay

用返之前個名姐

我愛的人

我喺個交匯處盪失路

屌我老母

隔離頭妞有臭狐

正

幫佢沖涼

奶乾淨佢

喂

喂咩喂

你講嘢勁撚好笑

多謝

18區月入中位數

戇鳩架
咁高既

你有份拉高

難聽過粗口

好撚熱呀屌

覺唔覺做 IT d 人理性到有d 黑人憎 ？？？

法國老泥講親野都有一個負皮

賊喊捉賊

小妹是矛菇的

自稱小妹都係隱性同性戀

屈小妹都有既

好撚柒得意

嘩屌
原來多咗咁多

你似瞓撚咗

Cissy算唔算YOLO最能pure嘅成員

ca姐世一

琴日個歡都話佢唔襟望 你望咁撚耐

直接sbr算啦屌

望佢一世都得

sp la part 6都好睇
u假fans

邊個衰妹跌咗呢張相啊 (6) 之事主已經搵返張相

呢單係做乜9

勁正
閪毛又冇點又冇 勁撚慘

有無人覺得衰妹單嘢好無聊？

要返工呀屌

連假做咗咩

Utube lihkg ig

咁豐富

聽聞你晚晚屌女

係 晚晚屌你老母

好撚搶口

碌柒
日日都豬錢

買咩

米股

呢排妹下妹下都升返啲，點會輸

嘩 死剩20%人

進巨？

做咩

譚仔炸醬係倒落湯定擺喺匙羹送米線食？

擺羹食for sure
我見過有人倒米線落炸醬到撈黎食

試過一次，一倒落去就冇撚曬

以後都一啖米線一啖乍醬食

係
以前外賣用袋裝 依家仲係咪用袋 定轉咗盒

盒啦

乜

太耐冇食

我食咗駿運

自私食

我覺得普通

駿運南路？

你好掛住入面

掛住你

快啲比佢掛

今日有咩心水

3場7號

你老母做雞

我都唔賭錢既

旺角朗豪坊成日都有後生仔企係廁所門口唔知做緊乜

今日贏錢未

贏了。

贏咗幾多

一串燒賣

👍🏻

最近試左隻新bra

男人嚟

我既kayan9896(吳家忻)真係同locker一齊

molamola

隻厹有你一半功力

屌你咩
侮辱我呢個毒撚

油性皮膚 要清潔多啲 但唔好過度清潔
油性皮膚 可以用酸類去代謝皮膚角質同疏通毛孔
唔好做保濕

唔係油性先保濕咩＝＝？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好撚多嘢做啊啊啊啊

多謝大家，我出返去繼續揼ppt先

我都係

多謝大家，我出返去繼續揼code先

好唔想返呢份工

我都唔想

譚仔呢碗麵算唔算係泯滅人性？

好正。。

見到都想4

食咗，飲埋杯特飲

快撚啲啦

覺得點

唔夾

同女朋友？點解

唔好笑

咁你有咩高見

你做人可唔可以認真啲？
乜你覺得好好笑咩

覺

喂臭閪

有咩幫到你

又双叒叕点

學到新野 多謝你

健吾對193撥冷水，同時稱讚TVB藍絲萬綺雯

其實呢條木咀係咪反社會人格障礙

冇 睇下你對奶有冇大咗

你去死啦

唔好睇佢啦

點解呢種人咁多信徒

我點捨得你

企開啲啦 屌你老母

無論企幾開我都會留喺你身邊

笑4

柒同將真係98笑星

如果佢係周星馳 我就係吳孟達

啲熱狗係有啲問題

安息

好肚餓

食野

想食咗你

行撚開啦屌

食譚仔三哥茜面

唉好撚肥

好遠

困住喺你心入面

清可否唔好亂pin

求我

求🙏🏻

Accepted

求你pin返

Ok

哭乜撚

禾刀吾g

早晨

早

放工未

放了

搭咩

車

好冇搭

幾好

準備

食咩

飯

未食

幾時食

食完

好

Rubbish conversation

#894
OT狗（好人）
• 33m
Rubbish conversation

有活用到

移去邊

諗緊，可能加拿大

咁有錢

點似你

我點

贏得串燒賣

19歲的黃小姐認為，疫苗的風險可能比成效更大。

唔返工點移民

真.垃圾係度

但係你有女

返工餐lunch真係盡量唔好食飯

佢份工好撚柒正

但現實做唔做到係另一回事
香港好多雙職家庭
陪伴與教導子女時間邊夠學校8個鐘多（講緊典型中小學課時，未計留堂/興趣班）
學校大可以用功課/操行/朋輩/師長壓力去洗學生腦

利申：對於移民與否根本係個人決定
唔明有乜好拗

冗員

再嚟？

#878-893

完

智商碾壓

Hi

bye

點解你要咁對我

冇解

Exact7ly 🥲所以我成日講 根本好多人2019出黎都係湊下熱鬧打下卡 社會氣氛熱潮等等各樣野營造到你唔參與呢件事你就係冷血涼薄

所以果時連我一啲港豬到爆 2014依然吃喝玩樂緊既8gb fd都會repost下新聞 去旅行都係偷偷地去唔敢post相 就係被渲染你唔討論呢件事你就係共產黨係殺人兇手
然而其實好多人都唔係真心地抗爭真心地爭取 覺得自己2019已經比以前做多好多野 盡左本份 唔會再諗下一步 面對敵人恫嚇就逆來順受 除左好嬲好嬲之外 唔會諗下點樣裝備到自己更強大 呢個都係兩次社會運動失敗既原因

然而我自己從來都覺得 邊有革命係一次就成功 那怕係頭個一百次都失敗 只要有一次係成功就得

但係而家啲人輸左一次已經驚到瀨晒屎🥲

細細個已經想整Game 冇諗過大個左真係整到

想辭職整Game

【賭博迷思🙅️】

坊間一直流傳唔少有關賭博嘅迷思💭，呢啲迷思容易令人對現實嘅理解出現偏差，令人不停參與賭博活動，最終引致賭博成癮嘅情況。🚨

其中唔少沉迷賭博嘅人時時都有「差少少就可以贏錢」嘅諗法🤑以為下一次贏嘅機會就會增加👻🤡其實賭博中只有贏或輸，並唔存在「差少少就贏」，而且每一局賭博都係隨機同獨立，之前嘅結果係唔會影響之後輸贏嘅機率。

🔎大家記得認清呢啲賭博迷思🔍有需要嘅話，亦要提醒身邊嘅家人朋友，齊齊破解迷思🔓、唔好跌入沉迷賭博嘅陷阱！

#平和基金 #賭博迷思 #戒賭戒到 #平和抗賭合作伙伴 #東華三院平和坊 #明愛展晴中心 #錫安社會服務處勗勵軒輔導中心 #路德會青亮中心 #基督教香港信義會社會服務部 #阿信 #賭博輔導平台 #網上賭博 #戒賭熱線1834633

林家謙

行大運啦

一打十二

好撚靚仔

啲live都好穩

唔係走咗音咩

多謝你

live玩下花巧野啫

你串親小妹...

林家謙都唔係好串姐，係有啲socially awkward
成班連登仔瘋狂追擊佢做乜鳩

平日Live又唱得差
上一個唱作好又串柒柒就羅力威已經唔好半消失左，通常依 d 自大撚好快收皮

山中無老虎 猴子稱大王

平心而論，無必要咁串咁囂張

一句唔識講嘢就可以咁嘅態度

有冇尊重過viutv同其他競爭對手？

驚傳染武肺所以主持唔會將個獎親手交俾歌手
而會叫佢哋自己喺枱上面攞
跟住佢話：下乜咁隨便㗎？

我睇到O咗嘴

咩事

Kolor係唔係終於要紅

見你單機好似好慘

我覆下你